中肺炎無得拎5000蚊，驗黎把撚？

當你中左，公司唔比足病假錢你
仲蝕埋比佢，點解要驗？
中左真接同南亞佬/露宿者 Deal仲好賺啦屌

不驗了，直接賣口水出去仲好

直接*